(連登仔越鬧越紅) 袁澧林獲徐克青睞

繼陳偉霆後, 又一越鬧越紅既例子?

2018年04月25日
袁澧林獲徐克青睞

現年24歲的「文青女神」袁澧林（Angela）去年浸會大學會計系畢業後，全力投入娛樂圈發展。之前拍過ViuTV的《三一如三》，電影演出過《那一年，我17》及聲演《超級無敵世界波》。近日她頻頻北上，本月初她穿梭北京、杭州兩地試鏡。她已經落實擔演一套內地電視劇，亦是她首部古裝演出。這兩天會在橫店開工，同劇還有宣萱。

另外，Angela憑脫俗外形，獲導演徐克青睞，有意找她在新作《神鵰俠侶》演出。據知，屬意她飾演原著中不食人間煙火的小龍女，但仍要待這兩天Angela在北京跟徐克見面後，才有最後定奪。

採訪：李森

都冇人鬧佢
Bb豬

大把

[url]
[/url]

根本香港新一代女演員就無幾多個, 有鬼得揀咩

徐克大可揀件大陸妹做女主角, 洗咩要考慮袁澧林?

唔憎袁澧林 但佢啲戲得咩

分身黎啫

佢做小龍女一定同做瑪嘉烈一樣 冇表情就以為做到好cool好冷漠

平到只得LIN

又神鵰俠侶 悶唔悶呀

唔意外
因為澧林世界第一

咪同的士佬比